2020 hkcc入嚟睇下

學都唔比番 仲要我交咁多學費
一齊打過去間學校都嘈下 叫佢減下都好
女又識唔到 同學又識唔到 蝕撚曬
打過去嘈只係叫我Sd email 想敷衍我

上個sem學費都未退